精神休息 冥想

我一路都好注意健康，食同運動同訓覺咁
但人越大就越累咁
同埋個人會幾負面 會諗到好遠好擔憂

原來冥想係可以隨時隨地做
行路都做得

最近都試緊
姐係專注係呼吸，感受全身既觸感，由上至下不停循環

有冇人分享下

我有做開，個人係精神啲同埋做野有效率啲

人地唔識野姐

學瑜珈有冥想環節，隨著脈輪 會發出啲唔同嘅音
係咪有同樣功效？

請問你點樣學起？ 同學幾耐先掌握到？

都係睇YouTube ,我依家都算新手，所以唔知技術去到邊 ，自己舒服就可以

無學瑜珈，我諗冥想都係練習專注力為主，如果依樣元素都可以，我覺得都有同樣功效

任何時候都可以, 用第三者角度觀察自己既呼吸

之前試過冥想 爭啲瞓著

點樣用第三者角度觀？ 好似有點玄，方唔方便解釋多啲

慢慢做就ok 日日試少少

如果你易瞓覺就可以臨訓前做，瞓得好啲

咁我依家要做 聽日再來討論
Thanks

大概係要感受身體只係一堆物質咁去感受佢, 當你感受到, 你就會覺得好似用緊第三者既角度感受緊自己既身體

有性趣
巴打講多啲

覺得脈輪呢個太高深
唔理住

同埋我識D人訓好小都唔累
佢地又唔太做運動果D

但我一遲過12點訓 都係訓7個鐘 個人都好累

我有時都做咗 唔係會頭痛 🙈 慢慢深呼吸 吸到底 呼到盡，聽下youtube 自己鐘意舒服既音樂 最好 係屋企熄燈 坐直 唔好冷親。

坐坐下會眼訓點算

試過幾日真係堅持唔到
巴打你地點堅持過去

點解既 巴打你好多野做？
我係平時夜晚11點開始冇咩野做又唔慣咁早訓
所以咪做下
或者收工坐車果時都冇野做

今日行山嗰陣做咗
冇乜眼瞓感 但又唔覺特別精神咗

試下長期咁做

朝朝起身都盡量做15分鍾
初學巴打可以download headspace app
有聲音引導跟住做就得